想搵沙田送我返屋企嘅男仔相認

尋晚半夜1點幾搭尾班車去到沙田市中心，冇車再返到住宿，

第一次半夜嚟呢邊又唔熟路，行到半路冇路行，望住路口迷茫之際有個男仔突然走嚟問我去邊，話驚夜晚亂危險可以帶我，結果過晒自己屋企都繼續送

我果陣一個人勁淆d路又靜人影都冇隻，
好多謝你明明3唔識7都唔怕麻煩帶咗我咁耐

果刻唔敢開口交換聯絡方法事後好後悔
如果你睇到呢個post可唔可以搵返我想請你食餐飯答謝你或者親口再講句多謝，能遇到咁好仔真係好難得

相認嘅麻煩講一講我係去搵邊個，同埋最後係送到去邊度離開

唔該各位巴絲thx

係我 唔洗客氣

感動香港2019

唔洗搵啦
我晚晚都係你窗口望住你訓教...嘻

大家男人老狗在心中

都到左沙田市中心
唔搭的士？

送羊入毫口

土地公黎
你係遇到佢既地方放低盒燒肉就得

咩年代？

無google map?

送陽入婦口

你肯定佢真係人？

住宿，樓主遊客？

素食就放低水果, 或者做下善事就得

推

果刻唔敢開口交換聯絡方法

你係正既一早抄左你牌啦
而家先上黎搵無用架啦

冇的士？

雞